如果今場曼城唔能夠全取3分，我就扮財神由荃灣走到柴灣

點睇？

唔想睇